想問吓一個正端嘅P&L model應該點build

小弟applied 左份internship
跟住需要build 個P&L Model assignment 比個VP睇
但係小弟冇咩經驗
想問吓有冇乜嘢source係教一個完善既P&L Model應該點build
麻煩各位巴打絲打們

留名學嘢

咩係P/L

咩products先?

用下個腦先問人得唔得 大學生最忌呢啲工作態度

After School Program
大概係講一日有幾多個小朋友嚟after school
跟要based on唔同scenario 去build 個model
我有上網YouTube睇過不過唔知邊啲先係算係正端

你又知我冇用？